深夜無聊一齊吹下水？

傾乜都得

好嘢

我太大意了

唔好

有人miss me 嗎？

牙皮

Me

love u

Hello

我又開咗新故
幫我正皮啊

新手一入，有乜好傾？

hehello

你想傾咩？

Hi
乜都得，返正訓唔著

你po係Lihkg我真係唔知

你有咩興趣啊？

食咗宵夜未

?

我份人有啲悶
冇乜興趣
收工會跑吓步咁law
你呢？

未食

食咗雪糕

好呀

我又想食

好肚餓，但附近想搵間舖頭都冇

好健康
我鍾意睇小說，寫故，睇動漫，做吓手作仔
仲有吹水

士多啤梨好好味

食公仔麵

唔可以話興趣

但成日都有負面諗法

基本上除咗瞓覺，幾乎每分每秒都諗負面嘢

我唔開心

我有種士多啤梨

唔好咁啦

好文青喎
動漫好耐冇睇，之前都有追
手作我都啱，畫畫整勞作仲有玩figure
好毒......

咩事?

開心D

返工俾senior屈食死貓

唔想整，之後又要洗

好得意，細細粒

咁慘

杯麵最方便

我之前都開過post
我鍾意不織布同羊毛氈

我記得你

想喊 眼淚都無力留
壓力好大

冇鍾意做嘅嘢？

請你食
啊～

係，但冇
聽日去入貨先

我都想唔好咁

但做唔到

冇辦法諗正面野

好酸，原來未熟

好手藝
我玩figure都有試過整衫

聽歌囉

但除咗聽歌都冇

俾人屈真係最難受
男人老狗都咁話

我拮過手足

我係絲打
上司做漏嘢
上上司知道
怪責我無提醒上司

聽咩歌?

點都要搵其他嘢做吓令自己冇咁易諗埋一邊

張國榮

開心D 你好

好慘
我都係絲
我之前做嘢試過俾8婆同事杯
佢睇都未睇就話我份嘢錯咗

👍🏻👍🏻👍🏻

聽啲硬嘢發洩吓啦

好肚餓

啊～是杯酒漸濃

英文歌

咩都聽下咁

搵唔到

食嘢嘢未?

其實我都好唔開心

但我努力去忽略佢

未啊

點解？

因為一啲好柒嘅事，覺得自己好渣

講出嚟都覺得樣衰

好想打j

食薯片？

Same...但係佢又不斷喺我生活中出現
就好似個無間地獄咁

打，依家打

冇人係完美嘅

炒股輸撚曬

有炒未為輸

我都想

選擇做女強人嘅女性係唔係唔太在意感情？
我份人有啲感性 但工種好需要專業嘅感覺
日日忍住好難過

本金都冇曬咩都冇曬

唔啊

做細嘅永遠都係錯...

公司遲早炒埋我

hi

你想食咩

我明白你
會無朋友
咁咪唔好係自己地頭覓食囉

我想做廢青

冇錢嘅廢青ok?

好啲直頭冇人性

訓唔着呀

儲完再玩過啦
下次唔好玩咁大，留返少少旁吓身

我家姐叫我嫁個台仔
移民台灣

禁早訓乜

出去後樓梯屌

幾好啊

係吖 幾好啊

點識?

台灣生活真係好平靜
武漢肺炎搞到冇得出差

去多啲台灣旅行
不太建議上網識。。。

去台灣讀書

魚蛋

翻嚟

訓唔著？

出去屌㭍佢嗱

Hey 仲未瞓？傾下計

你嗰邊有冇

同人傾緊wts

可能差不多瞓

心情點呀

你係咪唔明

終於黎左喇
我係時候訓喇

好耶

18禁?

早啲瞓都好

開心死我
不過都痛到飛起

又差翻

我都想食魚蛋

要種幾耐先有咁大

都好過唔黎 早啲瞓我諗會幫到好多！

咖哩

太好了早抖

又係魚蛋

早啲瞓唔好亂諗喇

冇錯

same.here bro

我係士多啤梨園買返黎
20蚊一盆

早抖喇

以前屋企樓吓係公園我又住低層
成日有班𡃁仔半夜嘈生哂，我細佬匿埋係窗囗屌
佢仲試過掉尿袋落去

以前種過 死哂

魚蛋好好食喎

呢個好爛喎Ching

好正啊 有冇露台？

越講越肚餓

20蚊座底包咁多粒都抵喎

恭喜哂

我原本都就嚟死
但移植咗出露台，之後又返生

有

冇要去China town 先有

嘩 咁蝕本
但成唔成功？

有冇食過自己種嘅士多啤梨

係我自己揀
我好有眼光嫁

以前葵芳廣場好撚多小食都好正

食咗幾粒，之後種出嚟嗰啲好爛

Oic 細個買種子種連苗都唔出

之前種嗰啲個味好淡

真係痾尿入袋喎
中撚哂頭

唯有忍下先

你晚晚都好無聊喎

買種子真係等到頸都長埋
仲要粒種子唔知本身死左未

咦
好唔好食架？ 潮州魚蛋定香港個啲街邊魚蛋？

咩效果

我放係外面 唔知係咪太陽直曬 佢頂唔緊瓜左

太多陽光都會死？
淋得夠唔夠水？

未試過用粒種子種到棵植物出嚟
次次連苗都冇

me too
明明人哋種嗰啲咁好味

下
你細佬做得好好咁咪濕晒夠唔夠臭吖啲尿？

插埋液體肥都唔掂 佢唔想同我一齊

我試過 不過好易死

中咗其中一條𡃁仔頭，聽到佢話 「尿嚟㗎，屌你老母...」之類，之後佢哋成班即走

我細佬就伸過頭出去裝，之後我老母仲屌我細佬叫佢唔好望，因為怕人上嚟尋仇

我嗰陣係有一粒食一粒可能因為咁

應該入埋d屎

聽講日夜溫差大既話會令果實糖度高d

成過場轉哂
以前高峰期係漫畫店、Game舖同小食店3強頂立，果時成日去

我一向斱認為我細佬有燥狂症
唔係我中唔知臭唔臭

半夜冇咁易有屎痾嘛

空肚飲奶得唔得

從此之後係咪冇再見到班人

如果佢有奶喺手，我相信佢除手就掉咗落去
仲嘥時間去痾屎咩，佢冇得訓已經好撚燥

早抖啊

係 天橋個層有間漫畫店冇左了。。。
邊3強？我淨係知明星小食已經係到好耐 又一戟都係 好想食啊

但又真係激左啲嘅有冇warn過佢地先再掉？

早抖

咁又係 佢咁激進

走咗一班又有第二班呢⋯⋯
不過有時唔太嘈就算
間中仲有意想不到嘅攬𡃶場面

Ho sweet wor

三強係指呢3種鋪頭，一個商場多Game舖多小食店可以理解
漫畫店都可以有7-8間先至誇張

個個瞓曬

想問下有冇女仔會介意自己男朋友當街當行露底褲邊出黎

Sorry 冇睇清楚
係咪話以前有賣三級嘢？
最後個間漫畫店執個陣啲人都好不捨 記得有好多memo紙 但其實我都冇入過去 淨係會路過
而家啲人都上網睇了

冇吖，樓下嘈咗半個至一個鐘左右
細佬匿埋窗囗屌咗幾聲，班友冇理
之後我老母都㩒佢唔住，佢就係窗囗一個拋物線咁掉咗落去

你又知

少少冇所謂嘅 但我會覺得好好笑

可以𥄫成晚
果時電話都未有影相功能，可惜可惜

我係巴，底褲有牌子都ok嘅

嘩 咁耐之前！
但就算有舊時啲電話咁黑都唔會影到
Mk之戀

點解好笑既？因為我好介意，話佢佢又話覺得我小事都嘈，咁每個人都有自己介意既事嫁啦

佢暗戀你

我覺得有d核突

有呀，三級書店，3級VCD都有
所以而家全港漫畫店真係所剩無幾

巧開心，竟然有人暗戀禾

um我指既係孖煙通邊，有冇好啲

係
其實我都一把年紀的了

嗯 應該都係
有冇好懷念以前嘅香港？

都明嘅 佢係你男朋友 又唔洗太介意嘅 你係覺得佢俾人睇蝕 定你覺得尷尬所以介意？
但佢露出黎咪提下佢 可能佢自己都唔想

可能佢鍾意你啲口音

巧啲口音系法國口音來，verry高級

咁我應該冇記錯 話以前有個中學啊sir俾學生見到佢係個到
前排睇新聞 有一間樓上漫畫店又執
講起vcd 屋企有好多 但部機唔知仲用唔用到

你之前話係山東口音架喎

吊禾矛甘港過

6

7

8

68845

得返我地

30624700

4551897026

係，不如訓？

30624770

我試下有啲啲攰應該瞓到。。。
白馬加油

94855805481873864

嘻嘻，我睇多陣電話再訓
加油

sick吾sick唱.. -.-

又fake人 以後都唔會再信你

5 34202 13942 43140624

幫你唱埋啦 訓啦

哼，大家咁話～

起咗你底但第一次㩒入嚟睇 樓豬巴定絲

好啦多謝你，我試下訓^ ^

第11頁咋喎咁早訓

強者降臨
冇咩好傾啊

有變態佬起小妹底

冇我毒L唔識搵話題...

絲嚟架我以為都係毒J添

He. hehehe...

我係9upper成日亂講嘢
最近有咩做啊？

禾刀系小毒毒來

可能佢fake你呢
連登向來巴絲一體

海神之子
失敬失敬

我依家打緊self intro睇下有冇u嘅n手飯食下
就嚟要乞食

仲有3個point要做
屌,放工仲要搞呢d
人老頂唔順

竟然有人識

咁好比啲幻想我係同緊巴傾計

做緊咩？比啲idea你

套戲is好睇..

Red bull幫到你

身份認同
其實point諗好晒
不過做powerpoint好攰

你好出名架喎

深夜又食辛辣麵

會咩

係掛睇過部戲

祝你好運啊！

咁你加油夜晚做野先有feel

都係博下 你地又做緊咩

出左2集就停左。。。

123456...

你鍾意睇？我淨係睇左第一集

hello 仲有冇人未訓

我有成套小說

系牙、、

哈囉

系咪講乜都得

睇晒未
我有一二 個陣書展買但未睇
小說係咪正好多架？

系你老母

系牙傾乜刀duck

咁都要屌。。

sure,仲有後續故事，出緊第3~4套添啦

佢on9的 你都可以屌佢

樓豬精神有問題。？。

連登規矩牙麻=.=
米能吊禾

第一次留言

好過冇

屌樓主屌自己屌曬你地

😅👌👌
原諒梨😄

青山啲實Q吾系巧掂。。ll

日本同韓國 你揀邊個

屌9u

講黎聽下 我都有心事

日本🤠👍

日本最高

Block能你..

連登有愛

我之前都係咁諗 但近期對日本改曬觀

可憐啊🥺 都係啊。。。但最近唔好去好啲

佢已讀我 唔開心

證明佢dgaf

係，BB一定要小心啲

你敢？你啲閃卡係我手

都好嘅 依家外國爆到咁！留係香港先啦

睇怕係

吊你老母米屈==

中意左好耐？

哈 呢個我頭先冇考慮 因為我本身都鍾意日本 我都好撚失望 啲人完全當疫情唔係一回事 嘻嘻哈哈咁
其實之前都覺得日本啲社蓄文化唔好
但韓國性別歧視 階級觀念個啲感覺好嚴重
兩邊都有佢嘅問題 兩個國家啲人都好排外咁。。。即係難啲可以融入佢地咁
但呢個只係一個外國人嘅睇法

你死能硬

哇。。估唔到真係會有人認真討論
不過除左役情之外 我係因為歷史而開始對日本反感

你刀自身難保><

因為你好似認真所以咪認真啲
每個國家都有佢嘅過去嘅。。。但你係睇左啲咩所以會咁講？

係啊，今日去咗supermarkt

💪🏻💪🏻

係咪空晒？買唔買到嘢食同廁紙？

買到

咁都好

我都毒

唔係

睇梨泰院睇到覺得好貼切
自己又係好似主角咁努力向目標前進

咁咪好囉
利申未睇過

去跑步

好，小心啲

我戴綠帽 但係依家先知

除左未？

你幫下手？

但我冇經驗 你肯講 我會聽的

前年分手傷心完
今日先知自己戴帽
Sad

Hi bitch

你地之前係咩原因分手？

嘈嘈下 話分

算啦 係有啲sad嘅 過去就唔好太執著啦
揾個更好嘅女女

Bitch不在

邊有咁易
女追男就話姐

係好講運嘅 但自己都要爭取多啲機會去識人 了解多啲對方 對方性格好就更好
希望你會揾到！

經歷過咁嘅事係會冇咁有信心嘅
我真係覺得拍拖唔好急 最重要揾到合適嘅人
盡情咁喊啦 喊完重新出發

好啦 原本已經move on
係今日知道左 有啲sad
Ching咁夜唔訓？

跑完

頭先有條撚樣係後樓梯傾電話整醒左我
原本12左右訓左

叫下春冇壞嘅 唔好屈係心

有冇著襪

可憐那.jpg

有冇戴口罩跑
我都想去跑

我一陣仲要上堂

咁你瞓啦 諗嘢諗到瞓唔著？
幾時可以重返校園

唔想訓

我都瞓先啦
早抖

早

今日冇🙈

冇啊，屋企附近跑

Goodnight

終於做完
可以瞓一陣
一陣又有野做

可唔可以圍爐俾啲啲溫暖我 我覺得人生已經絕望

好啊
嗰時真係壓力好大，成日都想喊想喊咁
之後就裸辭咗

諗起我第一份工

我認我真係唔係好識同人相處

又唔一定係你問題 可能係其他人既問題 或者份工唔岩你
換個環境 重新黎過會好啲既

諗起我第一份工都做到好大壓力 成日驚做錯野 一錯就覺得好對唔住同事/上司 不過我嗰陣啲同事對我算唔錯

結果我頂唔順自己 祼辭左 之後既工都冇遇到呢啲問題

同事原本對我都唔錯嘅
但我唔識同人相處，又毒撚性格

我都係毒撚性格 做好自己本份咪得囉
職場入面 一定有人會背後講你架啦 咪由佢地講囉
不過到比人杯既地步就真係返唔到轉頭 早走早著啦
小弟比較好彩 未體驗過都未見識過

我諗我應該唔會辭職
鬥長命

尊重啦

係咪有閃卡睇

已報驚

毛都未生齊學人影閃卡

我冇呀米屈拉屌你

要做功課潛

潛逃

我Approach 既男性 會因為我好忙冇咩時間陪佢所以卻步
點解男仔好似多數都鍾意會撒嬌嘅女性
唉

米屈我返工啦你

鐘意撒嬌同有無時間陪係兩樣野嚟
少時間陪都可以撒嬌
你咪搵個工昨同你一樣忙嘅
咪唔會計較你無時間陪佢囉

留個名

今日心情點

一如既往

咩事咁down

希望明天會更好有心事要講出嚟啦

唔出奇，以前係好景都撞過阿Sir 同上司
大家都係男人，明嘅

心情好差，好耐冇試過

咁你對腳有冇事

點解呢

點解啊？

可能都關個天氣事

太潮濕？太熱？

痴立立 搞到個人好燥同sad

開冷氣啦，好爽

有冇聽開坂本龍乜啊？最近都好似有Broadway show同迪士尼表演可以免費上網睇 冇得出街就睇下show放鬆下~~

心情唔好我會睇下賀喜

屌你正呀喂

冇計啦男人邊個唔咸濕
以前中學阿sir喺學校錄咸帶都試過，佢唔記得鎖門比人發現自己resign

今日Work from home突然改咗schedule, 我相信疫情受控制前我都冇可能再見到佢

可唔可以同佢FaceTime

過去9個月香港發生太多嘢，都影響唔少人心情

冇可能

佢係邊個

呢個星期好熱，唔開冷氣瞓唔倒

係，同埋好潮濕

同事

哦...唔怪得

係，今日都唔想出去跑步

佢話好快會見返

佢送我手套

得閒 WhatsApp 佢？

BB好可愛喔～其實佢話送比我做完功課整gif先

無論發生咩事都好 我仲有賀喜

我又唔想太出面...算啦

賀喜bb唔會放棄我，佢會一直支持同陪伴我

好啦要主動啲先有機會啊

我哋唔會有可能...
曖昧係對大家最好嘅結果，大家都唔拆穿大家
我唔介意繼續付出

Noooo好灰

你地會唔會
讀左人地個msg 之後1，2個鐘先覆返人地

唔會，秒回係基本禮貌

因為我做緊Lihkg巴打最憎人做嘅行為...sorry

睇人

你有女朋友?

對住個個都係？

Sor咩ry，你地覺得舒服咪得

正有打算

係

例如呢

好舒服的

冇 好似好正咁

好有禮貌

習慣左姐做咩咁問

因為我有差唔多既情況

咁咪幾好

點解好呀

相反...仲嚴重啲...
不過我好抑制冇做過任何過火行為

唔洗下下吊住人地條隱

爽到不得之了

我係被已讀個個wo

打埋邊爐

得罪都要講句
唔好咁仆街啦
為個女仔好 收手啦

一定好痛苦心情一直比佢影響住

咁又冇⋯ 係點代表有事？

對方一向秒回我都會秒回
但有啲人習慣唔秒回我，我就用返咁上下時間回佢
喜歡對像有時要諗好回乜先回，所以唔會秒

習慣就好了

Still itchy?

你啱

第2個我都係
惡性循環

有時覺得被秒回 會好開心

咁正
事旦買外賣咋

不過食到想嘔

我知，所以其實冇乜點做過嘢

惡性循環係真
大家越嚟越遲覆

下次買少啲

咁樣就會慢慢唔覆

保持距離啦 唔好浪費人光陰
有啲好奇 你唔愛你而家嗰個啦咩?

Sometimes

係咪冇之前咁密？

其實有啲難，我試過無數次避開但唔夠幾日又會撞到.....我會努力...sorry
我單身

佢都幾大膽

又唔會，係遲啲啫

冇嘢做個陣可以睇下

拖太耐會冇心機覆

果時未有VCD, 手上有盒4仔母帶係一件好難得嘅事
一般屋企冇2部錄影機，佢喺第二個課室搬多咗部機入班房mute咗聲過帶，點知唔記得鎖電視櫃俾同學發現

我又唔會唔覆，遲到好過冇到
但佢唔回返我我都冇計

I see...
加油啦 試下搵野分散自己注意力

Thanks

禮拜五晚我又返黎啦

巴打你返開D咩工？

好柒電視櫃 好懷舊嘅呢

好high啊！

又可以夜D訓啦

我已一把年紀了
條友仲要啱啱做阿sir, 柒到爆

嘻嘻halo

係啊，你又知嘅？

因為我鐘意你
好返就好記得保持雙腳乾爽

我大汗難保持乾

陣間超過1000嘅話可唔可以入嚟呢個post?
有冇人想同傾兩句 你講我覆

唔緊要不過如果仲係好癢嘅話，就要着襪啦

多謝

希望你可以快啲好返啦 樽仔

小心身體

落雨了

外面打哂雷

我嗰邊未行雷，不過好大雨

好聽

刺激，有閃電

猶如置身於夢境之中
One breath around the world

夏天有蟲蟲

點解無企鵝架

頭先行左啦

行了行了，好開心

有無驚驚呀

冇啊聽到行雷覺得好刺激

今晚唔瞓了😆😆😆

開心開心行雷聲越大越好聽

又係小妹

係阿德利

Pipi

訓訓下行雷會醒

玻璃心點醫
份人好玻璃心 表面不在乎 實則好在乎

你試過？

未試過有錢 好過做有錢人又冇乜能力
好頹

好想做

miss me 嗎？

我都想有錢
到時想做咩都冇人理我

唔係有錢先做咩都有人理咩
我依家已經做咩都冇人理

你見大陸咁多年都係咁就知無得醫啦

咁未好囉

你有研究開？

我好易醒

你估下

有錢人

miss

陰公

太在乎其他人諗乜 錯過左好多野

咁你呢

都miss
所以先話嚟

大約都分到幾種既
而家見過既有
皇帝
國王
Gentoo
Rockhopper
Macaroni
阿德利
麥捷倫
Cape
漢波德
神仙企鵝

我一起身就好難訓返

嘩 你好鍾意企鵝喎真係
有冇睇polly去南極條片 好正

呢個唔係錯黎
係你自己既特色黎

近排有咩做

有呀
但佢去到都無得摸
我摸過國王企鵝啦

是什麼風把你吹來

因為有你

我一時時
前一排好早瞓個陣 試過一到五點幾就會起下身 然後再瞓

寫完文就嚟吹水啦

水族館個啲？
之前摸過魔鬼魚滑傘傘咁好得意

你出好多文喎

鍾唔鍾意落雨

哈哈

三角戀

知道

4篇
但慢更
我好偏心
每次有新故都集中出咗先

no

邊個邊個同邊個

🦟

寫咩文

乖乖你地嗰邊有冇落雨

魔鬼魚好似大阪海遊館有得摸
個池仲有D望落比人摸到生無可戀既鯊魚

我夢想有一日可以搬去無夏天既地方

連登故囉
雖然好垃圾，文筆唔算太好
但見到自己堅持寫到咁多寫都好開心

冇喎，🌞

對於我呢講好多因為唔太鍾意寫嘢
你會唔會寫寫下棄左架

唔知嫁
暫時應該唔會，因為有幾個讀真係有追
而且會催我更

Awwww真可愛⛈⛈

我對上初中寫故
最長只係堅持到4000字
所以進步咗好多嫁啦

係 就係係個到
啲鯊魚仔。。。

me too

野味小精靈

鯊魚好cute

有冇睇?

咁咪好有讀者催應該係件幾幸福嘅事

好大雨？

save左慢慢睇

仲有行雷閃電，刺激

冇 我好少睇咁多字嘅嘢 漫畫唔算
但好笑嘅係 我最近睇緊書

係啊，我啲讀者好可愛
我之前係文度寫食物，有讀者會跟住煮
同埋佢哋成日捉我錯字
不過其實就算我初中文筆幾渣都好
但起碼會有一，兩個讀者睇嘅

🐬 cute d

我都有去過渾水摸魚
橫濱仲可以摸海豚同水瀨
隻水瀨不停大叫非禮

咩書?

水族館D鯊魚成日趴係池底扮工

唔鐘意落雨

摸過好滑滑

點解，冇得跑步？

以前細個好鍾意落雨
而家就一半一半
將來可能會唔鍾意都未定

So poor..

有隻魚叫mola mola

點解唔鐘意

幾好啊佢地係認真咁睇

網

mola mola

我都想有人在乎吓我,父母不會理我,朋友也不在乎我,我想有人批評吓我,讚吓我,不想做可有可無嘅人

有冇人可以教我點同朋友相處？

解憂雜貨店

咩事

哦，呢本好多人睇

佢地好易比人嚇親
牛龜咁大隻但細膽

首先你要有個朋友

門姐

同埋開車好煩

聽聞話好鍾意上水面曬太陽

自問自己幫朋友付出幾多
我當佢地係兄弟
之前一齊去旅行乜嘢都係我搞晒
咁我都冇講過啲乜
之前佢哋冇工開
又係我叫佢地嚟我鋪頭開工
但我到而家先知道
其實我係佢哋心目中唔係咁重要
呢大半年少咗見
約食飯又唔出 佢哋自己周圍玩都唔叫我
唉

咁喺屋企呢

岩岩睇完第一章 都幾感動 但文筆呢啲就唔識評
可以因為譯過？自己覺得普通
諗住睇完睇埋部戲

咁仆街

悶

定係人大咗呢啲係必經？
我覺得我係友情絕緣體黎
好多女仔friends 拍咗拖
會無啦啦block左我 IG,WhatsApp
心諗洗唔洗吖

應該係 平時叫ocean sunfish

漸漸覺得自己冇晒朋友啦

咁衰。。。呢啲人唔需要花心機同佢地相處

係咪你份人好狗公
我連一個女仔friend都冇

睇Netflix

佢地好多都鍾意過我

今日唔瞓 要爭奪1001之位

爭什麼，全都是我的

點算呀我屋企人係我部電腦down左zoom
我可以點洗機呀⋯⋯

Del左佢咪得

人地話del都冇用

我諗緊係重設成部機定係點因為我有好多file仲要用

Mac book?

Fujitsu

可唔可以log out 咗account先

得我一個ac咋

屋企人喺你電腦download 左zoom，你想洗機，咁你之後點上堂

我學校用team上
係佢為左聽人地講一樣野迫我幫佢down

叫佢用佢個ac得唔得

唔肯呀
之前已經因為咁而嘈架喇
嘈足我成個禮拜

咁麻煩嘅如果你想嘅話就要log out account 再解除安裝程式

冇計啦
點log out呀
因為我仲諗住將啲file放哂去google drive usb email whatsapp到得唔得架

用email會唔會好啲

可以試下
Thank you ching

唔洗客氣加油啊

起身先洗機
肯定又要同屋企人嘈
我啲game又要再down過
唉做乜野迫我down zoom

呢個時勢仲有面試是咪伏？

屋企人點解可以禁唔考慮你感受

什麼面試

佢會諗既話我就唔使成日咁煩啦
呢家搞到好似我係家長多啲囉

小小

辛苦哂你啦屋企人搞到你咁真係

唯有正面啲睇架咋
將來成為家長可以知道點應對同埋點處理先
同埋當係功課咁睇家務又做到冇咩野做唔到既
希望會更好啦訓先喇好眼訓

好樂觀啊，咁諗就好
好啦早抖啦，希望在明天

沖完涼

未沖

見工

有點伏吧這個時候

禾刀系
Bye

文職

有無人

冇啦，上面嗰個中蚊子病走左

我係天堂覆緊你

你會喺天堂？！

飲完酒都未訓得著

Why

已經係啦

訓吾著

吾你老母

無得解
已經半年係咁

有心事？

好似自從朋友離開人世
就係咁
平時就笑笑口
但一到深夜。。。

都好。有人應下

只有時間先可以修補傷口一直以嚟你一定好辛苦

典解吾訓牙。。

岩岩散左。訓吾著

係
我相信一世都會記住
已經成日叫自己睇開d

你再用個吾字就冇人應你==

介唔介意講下？講咗出嚟可能會舒服啲

訓唔著可以試下聽歌

慢慢會習慣的..唔洗太過強迫自己

大家好似唔夾。係埋一齊互相折磨。估到有呢日。但冇唸過咁快到啫
有咩歌推薦？

我上次都見過你
都成日好夜
做乜唔訓

早啲散都好嘅..起碼唔會再咁痛苦

係咩
冇呀我慣左夜訓，呢排停課，你有咩心事得閒都可以入嚟傾下啊

多謝巴打。起碼你陪下我傾計

有乜所謂得閒就入嚟吹下水啦，24小時秒回

22

2222

Hi 傻佬

咁得閒。機械人咁。吾洗訓？
歌好正

Fuck

唔係傻妹

樓主痴線架

你一定係佬

點解

都可以咁講

五點幾六點先瞓，11點起身，應該秒回到
好聽就好，希望你可以快啲訓得著

有陣佬味

屌你老母你刀系

我係女

我玩弓

你呃我唔到

Weak到

你有男人味

我玩槍

射死你自己先

我有女人味

我玩火箭

真 點 沖涼

痴線佬

Gay?

你個枝

你有滷水味

都話你講大話！

Yoyoyo

Hohoho

真絲

樓主係好勁！！！

諗緊聽日食乜嘢 跟住聽日又唔會起到身食

系牙==

Fake c

一睡不起？

屌

Hohoho~merry Christmas 🎄

真 呢排太夜訓了

多謝！！！

幾夜

你

我都想做大學生

到左聽日就知架喇 口味呢啲野成日轉
今日想食酸 聽日就會想食甜
我呢排都好唔正常冇定時食嘢

六點其實都叫早

你中學生？

Ching 聽日星期六

唔係
已畢業

2樣野

老男人

你咩大學

靜了了了了了...

點解唔做中學生

點解你會覺得我讀緊大學

大學好似正d
個名都威

讀過咩大學

點解你覺得我讀過大學？都可能我未讀得

歧視==

你中學？

唔係啊
你呢？你幾歲啊？

吳廣得

中學畢咗業幾年啦

我都係

幾年咋嘛？

？？

好啦 我信你啦

我唔會咁容易話你知架 哼
做咩咁夜唔訓啊？

男朋友對我幾好 但係只會叫我幫佢打飛機 好少幫我 究竟係咪只係想搵個女仔陪 唔care？

小妹掛住你

好on9 ga wo 打造你成為社會奴隸。一係阻你搵錢。你仲要比錢佢

咁你地平時相處仲會做咩？

Okay u gay？

真係女仔...

你呢女人好口花啊我地都冇點傾過計

你唔理我

邊有我見人就應

花心

笑屎警世片

我是大好人

瞓未

等緊你

咪啊

瞓啦

900冇

咁你早抖啦

屌你老母

好暖

我哋係咪而家有4個人？
1

。。。。。。。。。。。

5點仙

你點數的

1

我地玩猜猜畫畫好想玩啊

好，5點半前sleep

5點仙訓

我叻

好呀仲有6分鐘

👌

點玩

咁依家訓得啦

猜下畫下咁囉

失眠

我開房 share link俾你地用app會好畫啲
但大家好似都唔係好踴躍嘅呢

傾下計
可能有得玩猜猜畫畫

我意思係5:00-5:30am之間訓

好可怕嘅笑容

咩房？

仲有冇人 而家兩個

訓啦。聽到雀叫啦

玩猜猜畫

Heyyyyyyyy 有冇跑步

我又玩

Sleep

有啊，跑完了

Wearing socks?

今日有

早晨

牛安

乖乖

我想戒煙呀

有冇咩方法建議建議？

利申：月頭戒咗大概一個星期又食翻
今次想戒一世

快quit

食珍寶珠

其實係冇要靠意志力先可以戒成世

今晚想玩多次

好啊 希望多啲人

想玩

好掛住你

你唔記得我

蕉皮我就識

你真係好花心

好衰

廁郎

我淨係記得毅進無得輸

Potato

蠢袋都唔記得

唔記男人

我唔係男人

記得了

但你自己都係男人

🖕

可惡

我真絲打

🤗🤗🤗

真咩
我一直以為佢絲

Hi 絲打

桔桔

著著

最後一句真相是
我很久沒有這樣真心的笑了

做咩扮絲媾女

想同絲打sheshe

發生咩事？笑係好事
定歌詞

你地係he she

原來著皮係男人

You係he

我絲打心

原來係咁

絲打身

我真係一直以為你絲

可以繼續當我係

我地會架啦

想拎未拎囉

係我黎

1001